ARKK苦主圍爐區(2)

跌到幾多入貨好

販災前夕

冇錢入

molamola

笑左，開到2，正臭雞

ARKK苦主圍爐區

唉，係咪要daytrade算，呢排日日都由高處墜下妹嚟妹去都返唔上去

ARKG之前已經等佢跌少少到110先入點知仲跌上跌

屌你老母，今日仲要補扣股息稅！！！！！！

正臭雞！！！！！！！！！！！！！！！！!

臭雞唔識炒股好快跌到100蚊

仆佢個街，憑咩大陸人收10%股息稅，香港人收30%
全世界都黎割香港人韭菜

除淨就跌足，但係錢就收唔足
無啦啦送左30%比美國政府，屌佢老母

回購就會購啦，派乜撚野股息啊

睇住gme賺到仆街，啲臭雞就仲跌緊，屌

股價扣$1嚟派$0.7財技妖股

屌，早知琴日唔入住
142溝咗

契媽一個月前提左咁多位契仔要keep some powder dry 聽話嘅好孩子就可以避過一劫

臭雞
93蚊入

之前破定加注
屌佢老母

RH 可能上唔成市